(fg) 建築jj 搵工好迷茫

岩岩i 大grad 我個科算出路幾闊
但唔知入手邊行好 有冇ching 分享下依幾樣既前景
draftsman (int/bim) / assistant project coordinator / assistant interior designer

利申：自己本身對室內設計幾有興趣

assist interior designer fg表示搵唔撚到工做緊廢青

去main con 做pc囉

錢途黎講APC

巴打keep 住日日send cv
一頹落去就好難的起心肝

岩岩in 完assistant int 話請既話一個禮拜內有電話 機會應該好微
試下APC 先 一諗起做draftsman 一畫夜畫就有種崩潰既感覺
但偏偏成日叫我去in 既都係draftsman

main con d pc依家好似好多都u grad

自己知自己事 自問畫圖無去到咁叻

me 大專咋

part time 計應該下年兩間都無 (Poly 轉左 speed cert)

I 大arch 師弟表示已經好擔心將來

睇下邊份請先算
btw 係咪其實識revit 值錢過識畫cad

屯門定青衣

我夜晚讀ive補返咋，我覺得pc同學歷無咩關係

係 搶人搶得好西利

其實draftsman兩樣野都要識

唔洗問 唔做pc就一定係做bim
drafting阿豬阿狗都做到 bim你而家唔碌入去 你遲d就好難轉得番